其實要律政司不停介入同人大釋法都係攬炒方法。

仲撚衰過大陸，等外資走鳩晒。

有撚排啦，你見大陸啲外資都未走

不如講下，而家有邊間外資走左？